[手繪文宣] 手足加油吶喊活動

如果各位可以嘅話
夜晚嗌埋打氣嘅説話
話俾大家聽你唔係孤單一個
唔好諗埋一邊

不論係訴求定係手足
我地一個都不能少

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG